老頭係紅底 個仔係深黃

老頭係紅底 最近每次同佢一齊都會講起呢排嘅野 佢知我有發開夢 佢咩都好支持我 佢每次都有聽我解釋而家究竟個事實係點 但佢不停係我耳邊講暴徒暴動 又係好相信共產黨 我驚我有一日唔小心忍唔住屌9佢 做仔嘅又唔想鬧佢 我應該點做？

辛灝年妙答挑釁提問：我愛中國 你愛中共（高清晰版）

呢條片啱用嚟應付啲大中華膠藍絲

同佢約法三章, 大家唔好係大家面前屌對家, 佢知你發夢都唔屌你, 應該都係理性既人

佢一定答中國就係共產黨 共產黨就係中國

佢話和理非咁發夢先支持

唔洗佢支持既, 佢唔係你面前屌都夠

希望佢唔會轉態